做個測試...

你覺得張圖想帶出乜野訊息？